圍爐區 納指就反彈破頂 但隻隻都腰斬曬

Nndm Gevo Xone Sklz Fubo加一堆藥股

巴打要知個勢喺邊先得㗎

崩盤之前買，無諗過今個星期仲崩

review 下自己個買股持股賣股策略
我都不斷review緊
先會知自己衰乜

Del app保平安

巴打一年後見

想死

衰在日日check股價 未del app

要慣啦 一定大碼股行先
中小型等多半年啦

我都覺得無番幾個月都彈唔到一半水平

真豬倒鳩曬

早知買TQQQ好過
至少賺得返蝕左嗰啲

XONE
幾錢入

有無諗過你呢個堆跟RTY多過跟NQ

講咗大半年個個當我鳩嗡，依家終於有人知我用心良苦

50

求教

留返比個孫啦
好在我40蚊放左

寫左遺囑了

到時俾嗰孫屌

人地上一代留層樓
我就留成倉蟹貨俾佢

細股股災

豬哂啲錢
我知錯啦

納指係咁升，但我成版跌
到底依家興咩版塊

兩個月啲股版日日紅色

Portfolio management 人人只係識講唔識實行都無計 從來penny 最多揸1-2隻唔重倉博倍升

老實講其實已經倍升完
隻隻1蚊咁上下起步，升到十幾廿蚊
-50%又唔想斬，但其實可以-80%以上

唔好睇nq啦
呢堆股要睇返羅素

最近羅素日日溶

之後到下次都係會再衰

年輕人 學下啊叔買指數唔好諗住一朝得志 每個月汁少少都幾和味

就係買咗 百度 b站 騰音

半導體 mega club

如果斬完換指數又怕大市跌！

Mega cap

隻隻都係細價股
大市點都係鍾意龍頭股多啲
炒到無野炒先炒細價股
成個倉都係呢類股 再大調整 我怕巴打你輸身家
入幾隻大野啦

真 ... 3個指數都升 自己個倉跌真係唔知講咩

指數etf 好過

仲買d 19中小股抵你輸啦

一年夠唔夠呀

但tsm...

d人沽細股換大股

其實點樣為之penny stock?
Xone依啲算唔算？ 因為個價咁跌法都就快變penny

冇㗎啦 改變心態 當自己買緊option 輸哂

大把好揀啦 開隻ETF睇下
TSM依家冇興趣買啦 產能爆滿 已經冇咗爆發性增長
要產能再加大就要起廠 要時間喎 起得黎個巿場分分鐘唔同咗 咁即時受惠咪設備生產商

再講crypto未來都大旺 諗下有咩可以搭順風車嘅好過啦

BNGO PLTR ARKK ARKX

係coin 山頂吹緊風

但TZA同SRTY又唔見升

夠鐘豬錢了🥲🥲🥲

Sklz 坐緊100股
溝又唔係 賣又唔係